哇，24號塞到咁滿，無得唔出街了

「聖誕前夕街站」
日期：2020.12.23
時間：1700-1900
地點：旺角商務書局對出空地

天氣漸涼，我們計畫在聖誕前夕擺街站，讓大家寫信給同路人，同時亦準備了一點心意送給大家，我們希望令眾人知道，這條路並不孤單。

蘋果專訪：賢學思政堅持周末擺街站
召集人王逸戰：願死於斯

點都做小小風險申報
注意，在香港作明顯表態的行動階有風險，請自我思考可以接受的代價

#24Dec #九龍 #和你報佳音
《12.24 願平安歸香港 和你報佳音》
日期：12月24日（四）
時間：晚上
地點：九龍區
內容：街頭榮光快閃大合唱
P.s 提醒返手足不要違反《二人限聚令》，注意社交距離要有1.5米，以免受到599票控。
Source :

點都做小小風險申報
注意，在香港作明顯表態的行動階有風險，請自我思考可以接受的代價

⚠️#因應投票得出結果更新地點 ⚠️
#24Dec #沙田 #元朗 #觀塘 #維園 #燭光 #悼念
【12.24平安夜燭光悼念活動】
日期：12月24日 (四)
時間：20:00
地點：沙田百步梯，元朗西鐵站，觀塘海濱花園，維園籃球場
活動：為香港默哀+砌燭光海
歡迎各參加者帶備蠟燭到場🕯

#24-27Dec #旺角 #連儂牆 #市集 #黃色經濟圈
【#連儂說——連儂展覽 x 聖誕市集】
日期 : 12月24-27日 (四至日)
時間 :
1⃣12.24 14:00-20:00
2⃣12.25-27 12:00-20:00
地點 : 旺角廣東道 1143 號
協和工業大廈 4 樓，梘單製皂
備註 : 疫情關係將會有變動 , 請留意最新資訊
Source :

-----【🎄聖誕課金週🎄】-----

第一波唔係食店

#19-27Dec #聖誕課金週 #雙拾團隊
【🎄聖誕課金週🎄】爆買日
日期 : 12月19-23日
目的: 延續黃圈精神，呈現香港人的力量

【🎄聖誕課金週🎄】美食週

日期 : 12月24-27日
目的: 延續黃圈精神，呈現香港人的力量

詳情POST
聖誕課金週，終於出LIST上線啦

p

c

m

我

1

一

PUSH

push

P

推

推呀推呀

drink water

咁正

弓

see you drink water

國際戰線需要大家
我每日推薦任得4個，做都唔係好難，又唔會浪費你好多時間
但好多人都係唔做

有人話咩Twitter咁仆街唔用，但事實係各國政要仲用緊Twitter，Trump都仲用緊
而且唔想比香港左派代表你地的聲音，你地都好應該去發表自己的聲音，趁仲有小小的網路自由

本日推薦，得四個無理由都唔做
人大將DQ民選區議員

2019.12.22

#save12hkyouths

要求NBA STAND WITH HONG KONG

Gab戰線(右派Twitter)
成日屌Twitter，又唔轉過去Gab的連登仔用

如果有時間可以每日都做Twitter戰線：

新手使用訂閱推薦
Alvin Lum

IPAC

Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸

重光團隊，以同攬炒巴分開

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

Reddit_stand_with_HK

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦
依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：
另外再有懶西方法：，入面全部整合佐推咩POST，全部同我咁入去，將入面的POST推上去

另外再提供Reddit組係連登開的POST
成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己
行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：
討論(公海) :

屈

d

Push

報佳音

你拎唔返#2

pee pee

yh

iso

miso

訓練有素

zoos

大家記得睇埋置頂文，日日唔同

真。青出於藍

wj

re

平安夜唔出街唔通做廢青咩

被人搶劫

齋

毒撚都一樣無街出，但依年有啦

多謝掹巴

尸

打斷別人連續#2的次數是我的責任

木

熱門4了

再推

如果啲資料知地區知自己附近邊度有參加既黃店就好la

再推推

我尋日都冇#2

Tui

我搶到#2就推到仆街我唔搶#2了

they are coming

果

有無#2都推到仆街
推到仆街係我的錯

辛苦大家

挽留咗先

來了

推推

請食飯啦

Push.

平

希望有一日會請到啦

我潛水

你有女唔怕啦

邊有女

me

賤種ABC更黑警

唔

no

要去ig食女

推邊邊...

聽講你比人狙擊

都唔係新聞啦

pisj

留

Kobe

狙擊八月十五

together?

下次咪到你哋 輪流頂

頂到了頂到了

Wow

快啲到你哋 你哋多人易頂啲

????

公道吖

尖沙咀好似都有手足busking
上次佢地係元朗busking有舉save 12 又唱十八

冇gif

呢個仲加唔加到入list

10/10

張圖太快
睇唔到DETAIL

你等俾波台狙擊

要襯佢移過嚟開始睇 個頭跟住轉埋

波台入嚟未

想潛水了

聖誕出街玩

#save12hkyouths

有做！

up

支持

攞推

push!

我淨係想搵錢，有冇啲搵到錢既活動

Push push

聖誕課金週

黃色文創圈 x 無名士 聖誕禮物HOHOHO網上市集

好多寄賣
尖東南洋中心UG樓9-11號鋪

HongKong_IN[/b]
荔枝角永康街41號匯華工廠大廈3樓C座26室"近奇華十字路口，入口係醫局西街，大廈門口橙色大堂"（門口門鐘按026)

Office Avengers
旺角山東街48號Solo商場一樓120-121舖(女人街舊沙嗲王位置)
星期一至五: 4-9pm
六，日及公眾假期: 1-9pm

Chickeeduck藝術生活百貨
天后興發街56號(清風街橋底)
星期一至日及公眾假期11: 30-20:30

11家本地設計聖誕卡

2推

10

又水人送頭

米米米炎杯

送你老母

推呀

咁少人推

做得幾多得幾多

做左daily task

久違了

推推推推推

Hubby

肺炎 不了

唔好推

梗係要推

Yes

推呢個

推啊

毒撚終於有人約
雖然唔會相認

感謝搞手付出

做咩不推文

《12.24 願平安歸香港 和你報佳音》
日期：12月24日（四）
時間：下午7點半
地點：尖沙咀天星碼頭五支旗杆
內容：街頭榮光快閃大合唱
P.s 提醒返手足不要違反《二人限聚令》，注意社交距離要有1.5米，以免受到599票控。

出左活動地點

到時一齊Sing Hallelujah to the Lord